最危險的地方先係最安全，國安法通過後，老衲會移居武漢

老檳贊成

唔過死全家喔

廣西玉林對老納最危險

水浸喎

今次唔挽留

北京安全d